====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet de sol se place entre l ' espace public et privé , entre la sphère individuelle et collective .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

